{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72437&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "초이스풀빌라"
    },
    "text": "プライベート一軒家プールビラは統一寺車両3分、十里浦海水浴場車両の方、ノガリ海水浴場車両2分に位置しております。 保護者付きではない未成年者は予約及び入室が不可であり、退室の際にはマイホームのように整頓してください。 入室は5時から可能で、退室は22時以降からです。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車可能であり、送迎はできません。 温水プールは0時から2時まで利用可能で、温水プールの利用は無料です。 服装は自由服装で、お子様は必ず保護者同伴が必要です。 屋外プールにより、虫、昆虫、落ち葉などが流入することがあります。 ペンション施設は駐車場と安全施設で構成されており、バーベキュー施設は屋外テラスと温水プールの隣のテーブルでご利用いただけます。 バーベキュー施設の利用料金は30,000ウォンで、利用は5時から22時まで可能です。 最大人数超過および未成年者の利用は制限され、ペット同伴は不可です。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "統一寺車両3分、十里浦海水浴場車両の方、ノガリ海水浴場車両2分に位置しております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や入室ができますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は予約及び入室が不可であります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時から退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降からです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiがございます。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "温水プールは0時から2時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、温水プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "服装はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "自由服装です。"
        },
        {
            "question": "お子様は必ず保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、お子様は必ず保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールに虫や昆虫が入ることがありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールにより虫や昆虫、落ち葉などが流入することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用は5時から22時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数や未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数超過および未成年者の利用は制限されております。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、利用施設の紛失や毀損についてはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 634
    }
}